[BL] 第132回召集腐男腐女渉朔真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

唔該曬半點幫我開

半點男神

新加坡好正呀

果個po同果個人再講都冇意思

鎮樓圖

[有圖] 咩類型的男仔啱留鬚？
@奈巴
好正呀

潛入男校更衣室同泳池

下世光明正大入去睇仔仔

我都想潛入男校更衣室同泳池

追完po正評半點

食完野又繼續chur paper
聽日全日試妝

CHUR埋呢個月

咩都唔想做

丸寶原來唔知打邊爐係叫打邊爐

無意中發現呢張圖 好得意

我都係呀

帶佢去吉野家

渉朔好有愛

哥哥靚仔

去火鍋店先正宗

精神晒

下屆學界游泳一定要拎飛
啲仔仔，名校哥哥真係

咁遠 咩都睇唔到

點解你潛到入去?求教學

where found

喇沙仔

我覺得哥哥好似一個人 但噏唔出邊個

姜敏赫，朴敍俊

深圳女咳出腫瘤吞返落肚壓迫食道致嘔 醫生：罕見病例

咁都得

係牙好似姜敏赫！！！！

我啱啱都睇完 好似星爺電影情節咁

其實運動仔仔上到u大把啦
識gpmate係港隊 上fitness course 時又有dbs仔仔

咁少人ge
我考左2個幾中鐘出番黎都係多左幾個po

今天是上班日

學霸甘b識返學霸

因為等埋你

我都想係學霸 不過間間u都或多或少會收運動特長生嘅

So sweet ko b

我果間冇曬而家

但係吉野家真係好好食呀侵寶寶

唔去吉野家

屋企自己整 最正

波波!!

又抵又平

波波

咁去大家樂

唔想洗碗

No

肉丸洗

唔想佢洗碗

好錫肉丸唷

同成班nds用同一張枱真係新體驗

嘔！

又好食

歐洲既仔仔比較可愛 可以蝦佢地

走咗去食M記

波波豬

睇啲ig tag

我覺得自己買料仲貴WO

其實你除番人頭計 一定平好多

冇錯 起碼菜呀肥牛都靚d新鮮d

但栢宇陽光少少

發覺食薩莉亞啲人好殘忍🤒

我覺得吉野家既濃湯同肥牛係世界級
出面咁既價錢買唔到

+1

竟然冇人教過佢？

茶b識貨

agger 同埋通常可以食唔晒可以食到幾日

啲留言好撚好笑

ko b睇完紅色氣球未

日日問

半點係咪日日問仔仔 有冇掛住我嘅小零

ko b一日睇 我一日都追問

點解你會知

睇下你床下底

其實點解要問 仲有問 你愛唔愛我啊

我番緊工 望唔到

又話唔要希哥

身體最誠實

。。。

求原諒 小人呈上美味真琴一個給半點享用

愛既時候先會問
好耐冇問了

又話尋日睇

點解我冇

你幾耐冇見希哥?

好似e 3個月黎見過1次

唔記得咗 一陣睇

其實係咪分咗手㗎喇?

下次下次下次 下次大概可以~

要夜啲先走得
出面凍唔凍？

有奈子的地方就有半點

我
又
要

而家已經好凍喇bb 好有冬天的感覺

鬼係咁

凍就唔凍但好l大風

轉送俾樹熊
第一張好有遐想

屌到無反應

係迷姦

呢隻貓真係好似一個藝人

LIHKG @ Android

入面啲貓樣

應該唔夠暖

第一張真係似香香

黎到剩係讀書 冇人理好慘

國際視野就算啦
大把人都冇

冇錯

轉送。。。。。。。

我都知我冇奈b依種男神咁好j
雖然唔關我事

太早做 會好有壓力

原來我睇錯user name咩
因為我頭先靜雞雞上連登 呀頭無啦啦行過同我講野 嚇到我即刻關左佢

我成日都係咁

讓你忍痛一刀就這麼兩斷

攻受分明

你ot？

今日o左個半鐘咋

得閒推介吓漫畫先
有冇人有睇呢本 life線上的我們

成長系bl漫畫
一本單行本短短哋講哂主角17-8x歲嘅人生
開頭幾得意 有啲中二病
中間平實偏現實向 有少少虐
後面溫馨 好鍾意個結局 收得幾靚
時間線唔同有唔同心情變化 我覺得好好睇

Sorry 漏咗傳送門 睇啦睇啦

嘩要狗衝

攻好靚仔呀

睇完了 渣攻呀

點渣法？

講完會劇透....不過HAPPY END

有興趣
狗衝

唔睇渣攻

掉低受去左同女仔結婚

咁快 渣攻虐受?
係咪he?

HE... 唔長呀

做咩劇透牙

ME 粉字細隻左嫁啦..

半b做得好
唔睇

睇啦
唔係重點嚟 攻都好後悔
只係唔夠果斷 因為世俗價值觀先搞到傷害咗兩個人

me不能相信茶b咁對禾

可以睇既
個結局都幾好

收嗲
show blocked user - 半點（5分鐘）

U Quote錯人呀BB

冇呀
禾對你好好

狗衝去睇先
虐虐才健康
半點我睇完碌去睇紅色氣球

笑死咗

建議睇E篇第4章可以播

食用效果更佳

最後個句有保留
拖延症不時會發作

係喎
照block
野良bb可以原諒

5分鐘笑左

買左nokia 6.1
transfer data 好麻煩

冇鬚鬚

想學種花

覺得毋忘我呢隻花幾靚

佢嘅傳說同花語好浪漫

毋忘我個名好特別
但香港地方咁細，想玩盆栽都難

我心底有少女情懷性格

Twinings Earl Grey
其實想要一套愛瑪仕英式茶具組
而家個茶杯連碟喺IKEA買
茶壺喺家品店買

日本人嘅創意廣告

大家對上一次換電話係幾時?

6S個陣

我係6 o個時 但唔係一出就買

某寬頻公司真係串過馬撚，出信串鳩applicants

間公司好唔得體

skout有gay佬想追我條撚含

丸寶醉左

我啱啱都睇到
樓主真係好低汁 都唔知有乜好撚

可能丸寶都撚緊我 係瑞典論壇到有po恥笑緊我

可能你已經好出名

撚左4年

慘慘呀侵侵
又要做奴隸 又要俾人撚

好撚凍

好大風呀聽到風聲已經唔想落街

琴晚三點幾俾風聲嘈醒

佢冇話唔係

奴隸侵~奴隸侵～東一隻西一隻

侵

慘慘豬呀侵侵

Chris 好sexy !!!!!

Chris笑得好cute

我都係

agger

我終於都睇完第二部

最後

無啦啦又凍返
一起身又打乞嗤+開大

好鍾意呢種天氣

閱巴腸胃真係好

侵侵侵侵侵侵侵

好舒服，但尋晚啲風發發聲

我開大個窗仲綁實d窗簾

但個D係爛屎 (第5-6型)

又嘈架

你倆個搞到真琴好難做

艾爾文團長

12:16 - 12:36

+1 最岩行山做運動

?

面模呀

面膜

港聞 撬站長室偷路線牌 巴士迷囚2年 官指行為幼稚

LIHKG @ Android

黐線洗唔洗兩年牙

你係侵侵

我都想做侵侵

你係半半

我都想要瑞典男朋友

但唔想做奴隸

#metoo 又有錢又有洋腸又有樓又有外國護照
btw侵侵其實係咪靚仔嚟

你係半點侵侵 我係多藍侵侵

有咁多洋腸sp一定係靚仔到一個點

原來你想要洋腸男友
我以為你鍾意亞洲仔

冇返咁上下點做洋腸滋石

我全部都想要 花心的半點

好 我係半點侵侵

佢話我唔係奴隸 同埋唔係撚我

世界上有好多侵侵 例如美國總統叫當奴侵侵

圖呢？

咁就好啦

13:17- 13:37

敷完又敷?

半點咁萌一定搵到個錫你嘅仔仔

半點係24歲?

係呀

見到E張GIF好想打侵侵

頭先深層潔淨, 而加修護

好有恆心

佢係鬼版侵仔

出錯
依個先岩

陣間補埋濕

水嫩有彈性

即係姣

今日都仲好凍 好有冬天的感覺 好滾動

adam rippon路線

超開心

搞掂

侵侵侵侵

橙

呢個都唔姣

聽到門外狗吠外出查看 竟被拖去垃圾堆指插

LIHKG @ Android

渣架

一起身好冷
出到去就熱到暈

熱到暈 出面都好凍牙

應該啦 唔係點樣係洋腸花叢中打轉

謙虛到你

問佢銀行密碼 myspace密碼

屌 正想講

一齊瞓晏覺

馬時亨：港鐵一直補貼乘客 有需要加價改善服務

狗鐵

香港人真正關心既係服務既質量,你睇佢地幾關心基建工程就知
大家都清楚質素同價錢一定成正比,
係正常香港人點會介意個一個幾毫
係犯民政棍先會借題發揮搞事姐
最好就做好d 有時真係嫌加得唔夠

利申 5毛

冇錯呀
馬時亨：港鐵一直補貼(中國)乘客 有需要加(本地市民的票)價改善服務
利申：5毛

越界兄弟今晚ig 直播

7:00

原來自己一直都剪錯左個假髮
E+兩邊又唔夠髮量
好在唔算好嚴重

冇回放咪仆街

一定有人放上網

決定釘耳窿
你地去邊度釘？

我又嚇到個個無浮上水

我有

釘左邊

係呀我要釘左邊 唔釘右邊

左型右基喎

其實左右冇所謂啦
都冇人真係信

有粉b即刻上水

肥仔好似多數都浮

釘晒咪得囉

半點侵侵mode :我係直

係咁嫁咩 我未見過人淨釘右

釘晒好似唔係幾好呀bb

自帶水泡

釘一對帶一邊
利申 釘左一對 但長期唔帶

通常係釘哂兩邊然後戴一隻
不過都唔知依家點啦
我8歲就釘所以都唔太清楚

見過
仲要係兩個靚仔

我f6 自釘

點自釘

好啦

釘右會唔會真係太明顯，喺你哋gay圈嚟講

有冇咩親密行徑

我覺得會

半點好qq

我有4個

你會唔會戴晒四個

一對耳骨？

其實會都唔緊要
不過唔想俾D街坊指指點點

會呀

女神獨

有講有笑
但見佢地耳環戴右耳就覺得佢地係
佢地左耳冇戴耳環

釘晒 右邊戴耳針
但你要小心take care
好易發炎

我覺得戴深色珠會好型棍

細粒珠珠？
我係鼻屎咁細嘅鑽石

我有隻黑鋼粗果啲
帶耳骨應該好型
但我得耳珠

英國係左基右型

耳骨超型 但又好痛

有無人覺得一班親戚食飯好似比面派對咁?
ps. 有d人永世唔出現 但飯局先出現

原來係咁嫁

基嘅戴邊都係基

大少少都ok既
戴深色比人有種型棍感覺，不論男女

係呀 同埋你有時候唔為意 著衫嗰陣會一嘢整到 痛到仆街

釘完去轉英國旅遊先

雨哥哥有冇㗎

黑鋼粗係環定點？

我有黑色石 正常size
有淺藍石 細size

下，竟然係咁
會唔會個個地方左右意義都唔同

頭2星期先會 之後冇感覺

環

唔係掛

無

好pure 好true

我柒，戴嚟無用
而且好麻煩

麻煩+1
所以而家好少帶
有幾隻鐘意/特別嘅都唔見左

影黎睇下對野係點？
我買左好多耳環 但好少帶 好曬錢 雖然都係cheao野

結果最後半點釘左乳環

有啲耳環係夾既，我覺得痛痛地

不了 好核突..

條條fing果啲唔多岩男仔戴

條條fing果啲？ 呢對mama
男仔通常帶一粒先好睇/型
長果啲唔係人人carry到

雨哥哥 我地都一齊講條條fing

唔係條條fing嫁... 帶上去係一粒野

長fing果啲會比較岩女仔戴

一粒
有冇示範圖？ 想像唔到

係 但我本身都mama 要睇場合 服飾
但我見過有日本男唱手帶 長fing 好正

太長太大舊 對男仔講
石 會最安全

唔係左基咩
我見我啲疑似gay fd都戴左邊

我買左一對要穿既 穿完戴

左型右基呀

係咩
之前老師話左基 好亂

呢對好啲
半點鐘意花哨款

唔係好大粒嫁咋

咁應該係右基
點會咁明顯比你知佢係

真係姣左少少

召喚侵侵

隻耳環姣唔姣

佢有都應該係Swarovski

E隻?

冇喎

侵侵竟然冇耳環?

男仔真係一粒石就夠
不過夾真係好痛又唔穩又冇咩款

姣

冇Swarovski呀

點解你鍾意戴啤牌

我就知道!!!!!!!!!!!
侵侵係侵侵點會冇耳環

咁你戴開咩

因為我既心靈 !!!UNLOCK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甘寶

咁我浮硬

我有對chanel logo
其他都普通野

大家都係侵侵
做咩恥笑我

點普通法

其他人去邊度穿嫁

召喚KO B!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我明明都記得左邊

比你地咁講下,我覺得要入返幾對cartier, tiffany & co
同Swarovski 充撐場面先得

你平時係咪戴開

佛門我最靚

貴婦

swarovski d款太誇張, 不了

係 艷尼

侵侵戴左?右?定兩邊都戴

得依3對ok

左

除咗第一對岩男仔戴外，第二對好怪，第三對岩女仔

同感呀

第三對係難d, 但第2對其實ok

第一次入黎 好想搵巴絲傾下call me by your name 原著

師太冇返幾套行頭旁身
仲點叫肉丸帶你出街

唔出都出左咁耐啦

我預你用依d

我未玩drag住
13季先參戰
銀彈戰術, d裙件件都zac posen, 首飾全部真鑽石

係都Marchesa啦

是旦 反正佢地多數貧民區度黎

條仔幾靚仔喎

同個fd好似樣

點解你哋傾得咁快

KO B 睇左紅色氣球未?

係品味，態度同自我要求

。。。我閃

乖啦BB 而家快D去睇

好想落GYM呀
但拖延症發作~
就黎閂門lu~~~~

去

得番20分鐘 molamola~

半點 好啦好啦
我本來睇緊漫畫 連野良bb套漫畫都未睇完

聽日去

聽朝一早去

你睇緊咩漫畫呀
我嗰本好短 好快睇哂

雖然冇睇但見到係新人就幫手推下post啦
依到有巴絲都有睇～

好老土lor

買左但仲未有時間睇
幾時先完sem

我有睇呀 可以一齊傾吓
不過cmbyn個post會多啲人討論
個post開到第4 好癲

韓漫 野獸都該死
畫風好靚 好好睇牙 你都去睇

佢哋好似已經變咗圍內吹水

岩岩去左睇 完全係吹緊水 已經無人討論緊

我前兩日本來都想入去吹埋一份 但見到有人話咩幾時去做gym
同我哋一樣

btw你係腐男定hehe?

其實我入呢個post之前都見你地吹水 純粹求其留句睇下有無人理我 無我就自己j
我係藍絲 唔好意思

依度得腐女 所以唔洗驚

腐女仲正牙可以一齊J仔仔
睇開咩牙?漫畫定文?

睇文多 漫畫得返ten count 依家台灣啲bl短劇都有睇

你個名好搞笑

有咩文推薦？

有人問我係咪中意rock 其實係求其改

你岩邊type文？
我中意睇宮鬥正劇 有時會睇傻白甜文 穿越重生甜文 3p 都有 網配
基本上我都係偏向甜文多
睇你咩口味我再睇下有無推薦

甜文同爽文
宮鬥正劇緊張刺激嘅話都想睇
但唔要3p

粉b學壞了

宮鬥宅鬥正劇

權宦 by 陳燈
帝策臣軌 by 竹下寺中一老翁
天潢貴胄 by 漫漫何其多
暴君 by 漫漫何其多 （有重生）
佞臣凌霄 BY 漫漫何其多
重生之一品夫人 by 凔溟 （重生 除左成日蛋調受係14歲之外係好睇的）
庶子日常 by 鳳九幽 （大長篇 但中後段攻開始崩 形象暴走）

錦衣衛廠花基情錄 By 狐中仙 （查案單元劇情）

打住呢type先 睇緊world war z

陳燈已入黑名單
睇過暴君幾好睇
Mark低漫漫何其多同狐中仙先
14歲受同人設崩都唔想睇

點解黑名單？

抄襲

我真係唔知佢抄襲
篇權宦真係寫得唔錯

權宦有好多作家都有份推薦，本來陳燈可以做大神
結果被踢爆原來係抄，仲要抄好多本書，同埋佢一直以來d文全都有抄
好多人懷疑佢係用寫文器寫文
我睇完調色盤之後將佢拉黑

@半點！！！！
我睇完紅色氣球了 以為許洋死咗嚇死禾
後段都幾好睇 成年版夏之晨真係幾型

同埋首插曲 框不住的愛好好聽

我仲未睇
本身yt搵以為一集得幾分鐘

一集十分鐘到 好短 簡而精

我覺得成年版李向晚同少年版夏之晨都好柒

成年版李向晚還好啦...未去到柒呀嘛
但係少年版夏之晨 佢唔笑既話我好LIKE

比ME監左你咁耐 終於睇晒

而家多左好多
好似有啲係用磁石？

睇完左紫羅蘭
點解要改結局呀

成年版李向晚唔柒但唔靚仔
少年版夏之晨就真係笑唔笑都柒
最尾李咪話分手 夏隔住道門好激動嘅
跟住用把掃把打啲樹 嗰度唔知點解好好笑

但始終投入唔到 啲演技。。。
亞洲片真係差咁啲

Mark低先
Kob有冇睇Wolf in the house同king’s maker
畫風靚 劇情同一般韓漫唔同 好好睇

未睇最尾 上一集冇喊

佢係要拆果d鐵絲網 爬牆出去呀

睇是非d演技真係

不過我覺得亞洲我反而會更加投入
因為都係亞洲人

我幾鍾意少年版夏之晨
李向晚次次flirt完佢之後 都會偷偷地笑 個表情好靦腆

冇牙大概講咩㗎?我鍾意wolf in the house個畫風
有啲人話野獸個故事好離奇
但我覺得好好睇
呢個作者畫開bg 第一次畫bl

岩呀

但佢爆seed真係忍唔住笑

你睇咗?

睇到一半呀

咁你一定好鍾意睇亞洲gv

兩隻都鐘意
鬼佬係以欣賞既角度去睇

唔洗睇落去啦 覺唔覺得攻個女好煩膠

咪係囉 要錫錫係度阻住晒

之前扑扑些牙嗰個gv網有好多亞洲仔仔
無意中睇過一條個1超級靚仔 有5

今集都冇

超煩膠勁想煎巴佢 受有次氹佢食飯佢死唔肯食 以為自己好qq

醒起野獸個作者畫過套骨科不過bg 最後be 幾好睇

反而好似主線冇咁吸引

又嘈

如果跟足原著應該會好好多

個畫風真係好正 算唔算歐美嗰種畫風？
我覺得劇情好好喎 都唔算太離奇 好多漫畫都有野獸題材

King’s maker講攻係王子 受係國王其中一個孌童
王子媽媽被火燒 場火係國王引起嘅
所以王子入咗宮之後就一直計劃報仇
而受被逼做國王的男寵 一直都想剷除國王
識咗王子之後決定扶立佢做新國王

但king’s maker好似未有漢化 我睇英譯

原來你講緊野獸都該死
以為你話wolf in the house狗變人好離奇
好怕睇be 鍾意中間虐虐哋但he

係牙啲人話野獸離奇 你去睇吓離唔離奇
我好鍾意睇be 睇過一套韓漫bg叫束縛最後冚家剷

原來未有漢化 唔怪得淨係搵到英文
個故事好吸引 見到個受諗起同班級嘅佐條

野獸係講個受一直同妹妹相依為命 但有次妹妹俾一個組織嘅成員性侵 之後自殺
呢個組織只限上流社會加入 同埋個個都有狩獵(用人做獵物)癖好 攻係其中一人
受就為咗加入個組織暗中查邊個係凶手而接近攻
好好睇

留名遲啲睇
早呀茶b

睇到kings maker 個故事諗起瑯玡榜
胡歌同太子BL
你地啲韓漫係邊睇架
好似好正咁

早呀白白b

原來莎莎都鍾意靖王x梅長蘇 好正

我都覺得kings maker個故事好吸引
白白豬都睇野獸啦

富婆17惡犬橫行貝澳 傷人咬死狗 曾遭檢控 事後仍無為狗戴口罩

垃圾仆街幾時死

有咁多前科政府都唔做野，狗主政府都係仆街人渣

我都鍾意睇Be 但好怕 好難抽離呀
睇he好快可以睇下一本
Be要緩一緩

係有啲似
韓漫我多數喺manga rock(apps)同mangago睇

搵漢化睇好煩 如果就咁google都搵唔到漢化 我通常睇英譯算 好多韓漫都無漢化/譯譯吓版權問題棄咗

屋企成星期都冇人好開心

嗚呀最開心就係咁

我英文屎唔識睇
不過搵韓漫漢化真係搵得好辛苦

好撚戇鳩呢個政府
呢啲就唔捉 之前單巴膠偷路牌就判兩年

限B...有冇睇過死亡遊行E套動漫?

漫畫啲英文唔係好深，同埋短，易睇，我都係邊睇邊查字典，不過有時候佢哋會譯得怪怪地，get唔到up乜

有呀
半點睇啲動畫同我都好貼下

無意中見到E套動漫
好正呀

Agger
睇漫畫唔係中/日就會覺得好怪
有時英文啲字好深/唔常見就唔識
冇咩心機睇英譯漫
韓漫之前睇開水神漢化組

唔錯ga 人性黑暗 我最鐘意
最尾講番個女主
但我唔係好記得個結局係點

仲好有正能量... 睇完 完全唔想自殺
女主投胎

男主呢？
我記得有個粉絲為左佢偶像去死

男主變左有人性既審判者

果個粉絲既結局唔錯呀... 最尾有得見番偶像 一齊去左虛無

推薦冇野做朋友可以睇睇

有漢化都係會揀睇漢化，之但係依家啲漢化組態度好串，突登唔放漢化/set堆條件先比你睇，再唔係打個大大隻水印喺重要位置，同有聖光，好黑人憎
焗睇英文版

半點 買左邊果啲啦
右邊係我琴日講黑鋼果啲

聖光我都算
刪肉真係寧願唔睇

講咩㗎?本身有冇漫畫?

個粉唔係去左投胎咩？

agger 刪肉唔睇好過 嬲

折衷辦法，刪肉抽頁果啲睇英文版，其餘睇返漢化

搵到就係
Ten court 英文係咪出曬？

但果啲男仔帶最型

唔係呀...佢個牌最尾轉左~ 個升降機係落~

唔知呀 唔多睇漫畫~
講冇感情既人去審判人死左之後要投胎定去虛無~(審判既時候會見到人性黑暗面)
女主係一個人類 因為出錯左 而延遲審判
男主痴得女主多俾佢影響左~
好睇呀 好有意義

ME唔係型果D人~~~

(我又買對先

Gogogo

見過有漢化組放得嗰一張圖 之後叫你去佢朋友圈睇
點解睇韓漫咁鬼煩
英譯睇慣就ok 唔會諗譯得好唔好 唔識韓文又無漢化 其實得返英譯可揀
英譯都跟得幾貼
之前睇套韓漫
韓國出到56話 英譯已經譯到53～54 漢化仲係2x話咁

做完運動 好健康

要好小心 唔係好易變mk

我都覺英譯超快 我有時等唔切都會都睇英文 雖然睇唔慣

唔緊要啦我又唔係瘦底

咁完結咗未㗎? 故事好吸引吓

完結左啦

半點最鍾意就是mk

已bookmark

肥mk

呵返

狠毒呀你

我見好多都係skull 都好mk

刪肉仲有咩人生意義
除非原本係冇畫

Yes
聖光我冇咩所謂

有咁易變mk咩？

係

你唔好買果啲花巧款，男仔戴花巧款通常會太gay/乸，好少可會戴得好睇

因為韓漫漢化圈得幾個組，而且佢哋持住無乜人做韓漫漢化，啲態度好臭串，鍾意/心情靚/得閒先漢化，而且佢哋有漢化開既漫係會霸住，唔會比其他組漢化，否則會屌柒啲組話佢哋唔識漢化圈規矩，好撚黑人憎

水神好似好啲？

咪就係 ，睇漫畫就係最期待佢哋感情昇華呢個moment

太大忽聖光我都接受唔到
你細細忽我仲睇到個輪廓都仲話忍到

買上面張圖果隻
我對啤牌真係好靚 點都要戴出街 最多唔戴番工

我只知道有個組叫懶趴趴，真係心情靚先漢化，然後上年出左個怪獸漢化，呢個組好勤力，唔知係咪同懶趴趴撞漫畫就喺個微博度插怪獸
脷申，我唔睇韓漫，所以只係知一兩個韓漫漢化組既作風

紅色果對唔好戴，唔係太好睇

原來po咗咁多耳環 而家先睇到

一邊紅一邊黑..唔好戴紅果邊？

打獨獨

你果對紅太妖艷
唔岩男仔戴

追唔切
我覺得啤牌係仲讀緊書就啱

E對wo 妖艷咩

最憎人妖艷

動畫裡面成日見到魔/邪/妖女角會戴

係既師太

我咁可.......愛.....唔會既

識戴梗係戴呢啲

我係女仔我一定會戴

岩晒貴婦肉丸嫂

竟然

今日咁靜…寶寶們現充麼?

星期日 全部現充出晒街

唔係好妖艷姐 我覺得幾mkqq

ko b

我po左

太花巧我覺得

我覺得ok

其實......
我覺得好容易戴得好柒

半點有冇戴淨一粒嗰種?

通常簡簡單單已經好好睇

茶b。。。你又講左我想講嘅

Agger 茶b

半點 你聽我地講帶一粒石果啲就岩ga la

同白色眼鏡一樣

禪修呢

嘩屌唔好提 想當年買過白色眼鏡 睇返相真係柒到呢

係 唔好整咁多嘢住

求圖

呢個呢？但巧貴 同埋唔想要有個牌子名

已掟落火坑

LV

咬你地

我好憎有牌子logo嘅耳環

點解會買白色㗎
通常都係啲串柒柒傻仔先買

有錢

一直冇勇氣釘耳環 其實係咪好痛

好似好耐冇見侵仔

但係左邊兩個幾好呀 我覺得

黃洋達

今日去左做運動

叫半點買

代表人物

想當年me就是串柒柒傻仔

我覺得耳珠痛過耳骨

如果要揀我會揀中間

抱吓先

係？我有一對好細個就釘 嗰陣冇咩感覺

侵仔好重㗎

+1
行申 帶開cheap野

我都係 窮撚冇錢買

釘果下唔痛 釘完果2星期痛

#metoo

手臂已斷

一直唔明點解啲人會買白色
未見過人戴得好睇

左邊果個係唔係當環咁戴

獨獨有幾隻耳窿?

旺中

賭場兔女郎

石我覺得岩岩好

戴logo好強國人

係咩 我覺得耳骨痛啲
耳珠痛一下 耳骨痛一陣 仲要好易發炎

Agger
好俗氣

應該都係針穿

唔痛呀
係驚會埋口

4個 我記得ko b一邊13個
加埋白色眼鏡 已射

係牙千祈唔好買 好那柒 仲要戴咗半年 哪來的自信

LV個LOGO柒柒地
可能見強國人用多

戴唔到耳環戴其他

到底要幾耐冇戴先會埋口?
我起碼半年/一年冇戴都冇事
但耳lon要成日清潔 如果唔係會好臭

我連釘都未釘呀

但channel 經典個d 真係重點黎

奈子有冇耳洞？

點清潔？

暗倉炸？

我覺得耳骨唔痛 但發炎或者kick到超痛
試過有次俾頭髮kick到隻耳環扯咗一吓 痛到成個人麻咗

我用耳針
但我見上網有隻日本出ge 有枝好似針嘅野+線+清潔劑 插落耳lon再拉出黎

好恐怖牙

仲有唔可以側瞓 但我一定要側瞓 所以好辛苦

好煩呀頂
真係唔釘好過釘

新釘果時係
我果時係要用手整住個頭黎訓

我fd冇戴兩個月就埋口

我都係戴之前先清潔
以前長期戴耳針會每日沖涼時洗埋

係咪窄到個耳珠個針位就會痛？

點解會咁快？
我耐冇戴會好易插入到 但好難穿出耳珠
但搞一陣就穿番

會呀 通常都係一唔小心整到嗰陣啲無情力就痛
不過過左一排點整都唔會痛

比gay會你講多次

我側瞓壓到都發炎
所以由佢埋口 依家有舊肉凸出嚟好核突

有d人格硬穿入去 整到流曬血

即係自己再拮返穿，點解要咁對自己隻耳仔

邊有13個 仲要一邊13個 隻耳爛未
我得8個姐

你同我個fd一樣 佢係耳珠後面成日有時有一粒好大粒嘅嘢 有血㗎 要去醫生度整走佢

係咪穿咗無耐呀？
耳珠無咁快埋口 用耳針鑽鑽吓就ok

戴鼻環 我覺得鼻環好有型

即係岩岩釘果陣先唔可以側瞓？

好勁
但你而家有冇戴耳環？
我琴日見到個男人一邊6個

係呀 到幾耐先可以就個個唔同

可能佢本身敏感
戴普通耳環會流血發炎，要戴純銀先冇事

咁我無咁誇 係小小凸無血
點整走 磨平佢？

係牙 大力啲真係可以成隻扯落嚟

好恐怖

ok

唔釘好過釘呀真係

mk boss

Kob 除咗耳骨 釘咗邊度

咁你都好d
醫生會拮穿粒嘢 因為會有血有膿

唔算 因為冇埋口
最多都為有污垢係入面

有d好似牛咁

help

我見過有個女仔隻右耳腫晒一粒粒

笑左

咁你個fd應該係發炎發到有膿

我都諗起牛
舌環都好恐怖，食熱野究竟會點

抱

有牙 其實想釘埋耳窩 但堅淆底

搵啲可以黐既算數啦
應該有啲可以黐上耳仔既珠珠既

追完post啦我

吓好恐怖咩?

你係咪會戴晒八隻

穿jj環

耳骨同耳珠
同釘鼻環但個鼻柒

佢係 耳仔凸出嚟嗰粒嘢都有

係 每次睇醫生都要千幾

頭先見到個男仔成手成腳紋身
耳骨耳珠唇環 擔住口煙

做乜鍾意釘咁多

茶b冇釘？

好mk

我都唔敢 但又好想

加埋染金

Mk
靚仔可能型

鼻環係邊個位
唔好呀 會後悔
有fd釘咗鼻翼嗰度 一唔帶環就好似長期有暗倉咁

有呀
但會搞到有血有膿真係唔敢釘

靚仔咩造型都得

唔會 如果戴吊嘅耳環就唔會戴耳骨

你有?

係 好恐怖牙

耳門?嗰度應該超痛

半點bb會唔會俾我地嚇到唔敢釘

有呢個癖好

望落唔mk牙 好有型 佢仲要係skinhead

5% 就由佢啦

你個fd keep住帶定傷口keep住發炎？
唔帶一排唔會自己埋口咩

個樣如何先

好似話你一釘開就會心血來潮係咁釘
識得有人有一邊至少6隻

有冇戴過耳骨連耳珠果啲？ 好似日本啲不良咁

相
咩叫skinhead?

長期有暗瘡 笑咗
我唔會釘 因為個鼻唔夠長

佢唔係耳珠 係感染到去耳珠後面咪有個凹位嘅 就係呢度 會不定期生

我覺得鼻環唔靚
幾靚仔靚女都好 帶完都會似牛.....

我係想釘鼻翼

不如影比你睇

普普通通 不過唔樣衰嘅

好慘 無得根治？
下下都成千醫好貴....

冇牙 我戴一定柒到飛天

又唔似係 因為摸落去完全唔痛 淨係有粒硬硬地既野

點解唔係生喺針位，係生喺果個位既？？？

冇得根治 唔乾淨就會有 真心好貴

係唔痛唔痕 其實係咩黎

其實me都唔係好知 佢話係有一日突然生係嗰度 好恐怖

類似呢啲頭

唔記得同大家講
我係RG出緊三日月

好多鬼妹都中意釘鼻翼 但係我覺得唔釘好過釘

快點。。。

exact7ly 我次次都覺得釘左會好似隻牛

我9估，係咪啲箘去入左耳仔啲血裡面
你個fb平時抵抗力係咪好差

有冇人知呢句係咩意思？

相定老母

係後面定邊到？

雨。。。雨哥哥好勁

好似話咩油脂粒定唔知咩 唔記得

總之打左先？
等高手解答

發現自己有潛質成為競食選手

咁醫生有冇同佢驗過係咩菌

耳珠

今晚留TG

咁又冇問 但佢俾過我睇 嚇撚死

鬼妹釘一定會好靚 亞洲人真係好少見係靚

我見日本果啲大胃王係可以食五六kg野食先會停

j圖出現啦

我成身都係脂肪瘤
好似同油脂粒唔同？

thx限b

佢比成千幾銀，應該驗下惹左咩菌，食藥揸藥膏清左佢

youtube好多asmr片 個個都好撚食得 但係又超瘦

唔確定岩唔岩wo

Lm等睇

食飯食麵食炸野食甜野，食咁多好恐怖
但好似話佢哋個身體唔會吸收晒

應該係唔同的
btw限b成身脂肪瘤?緊唔緊要?

啱ga la 都係係人地d comment 見到張相

牛嗰種唔靚 但鼻翼超靚喎 唔覺咩?

鼻環好似係夾既

雨哥哥so sweet 下次同佢講返

點解會裝得落?呢樣先勁

係咩?唔係穿的嗎?

衛詩定衛蘭好似有

衛蘭有

侵仔me等緊你幅j圖

以前問過醫生 話冇野
但都驚驚地 但我又咩都做唔到

我講得差，有啲鼻環係可以夾既

有就咁一粒既鼻釘 啲鬼妹勁中意釘就咁一粒勁閃既鼻釘 好似鑽石咁

呢啲好似有黐既

你就想

咁點解會咁嘅？

我都想知

ko b做乜應佢，佢成日咁樣撚人

唔洗驚冇事嘅 有bl之神保佑限b

辣殺

笑左
多謝kob

同你地玩下姐

攬返

下次唔應佢由佢單機

發現我同閱b老是錯過
通常我翻到屋企閱b你先到會場
Btw今日撞到好幾個刀男coser
兩個爺 一個鳴狐
一個一期哥with小秋田同信濃各一
一個螢總 一個安定 同一個太郎
一期哥唔錯靚女
不過就冇咩收穫 我淨係買左本鶴一期本

比你撚過一次，唔會再上當

你直接捉走佢幫佢釘jj環
教訓佢講大話係唔啱架

識教訓梗係捉走佢粒丸寶啦

咁咪好 我唔介意喎

個b咁細個已經釘左

佢好曳

佢係BB

係...
B...
B!

好多小同都係一出生就被釘

其實我12半已經到左九展 但2點先化完妝

【整合】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎

可惜可惜
係群雄割據既時代佢完全上唔到位

好有親切感

諗起羽生

5連

羽生係日本人

架仔

不了

粉b

仲有一班300分club 成員